開戰？其實應該去屯公舉牌搵娜娜同Happy伯共渡新年！

可以借力打力
玩膠去屯公舉紅底黃字牌
然後嗌
「支持警察 嚴厲執法」
「預防禽流感 勿摸活家禽」
「陽光司法 拒絕賣淫」
「非法賣淫 一次訓戒 二次拘留 三次勞教」
「偉大的共產黨萬歲」
「一國一制 報效祖國」

《中华人民共和国治安管理处罚法》第66条规定：“卖淫、嫖娼的，处十日以上十五日以下拘留，可以并处五千元以下罚款；情节较轻的，处五日以下拘留或者五百元以下罚款。

西九拍照被捕青年被扣足48 小時 保釋金高達七千元

副線

推一推